君頤峰母女墮斃︱商界女強人羅力力 抱5個月大女兒墮樓亡

01唔貼link

今日（6日）下午4時許，一名女子在何文田豪宅君頤峰抱着一名嬰兒從高處墮下，雙雙身亡。翻查資料顯示，死者為擁有美國籍的34歲、成都房地產公司金林置業董事長羅琳的獨女羅力力。據悉，警方初步調查後，不排除女事主患有產後抑鬱。

據悉，女死者墮樓單位屬複式單位，羅力力洋名Lili，是成都房地產公司金林置業董事長羅琳的獨女，她是知名創業家，於2013年在南韓獨資創立科技孵化中心Tribeluga。警方在現場找不到遺書，初步調查後不排除女事主患有產後抑鬱，但真正死因有待進一步調查。

羅力力在商界頗具名氣，常被邀請出席不同活動。她的社交網頁內有不少與名人的合照，包括前美國國務卿希拉里、英國歌手Rita Ora及前行政長官梁振英等。她曾在社交網站上載一張手抱嬰兒的照片，並寫上「Single Moms，let’s unite」，形容自己是單親母親，另一則在11月上載的帖文則寫上為BB慶祝百日誕，即目前該名BB約半歲大。

羅力力數年前接受傳媒訪問時曾表示自己在成都出世，4歲搬到香港生活，14歲到美國比華利山升學，近年方重返亞洲工作。她在訪問中以「創二代」來形容自己，表示早於13歲已立志投身商界，又指努力工作是因為希望以行動證明給別人看，自己不只是太子女。羅力力曾表示，其母是一名白手興家的商人，業務遍布中國，父親則六代均是中醫世家，但由於父母早年離異，故從小跟母親生活，連姓氏亦跟母姓。

個樣幾淫

咁有錢都要重刷
rip

個老公係？

有錢都要死
最慘係個B

侵粉黎

個b好撚慘
明明抽到好首抽都俾條濕鳩支那狗逼重刷

咁好條件 都睇唔開 RIP

產後抑鬱

成都房地產公司金林置業董事長羅琳的獨女羅力力

抵撚死呀 多幾件啦 多幾件啦

被產後抑鬱了,今日國安處+國安公署聯合行動

侵粉嚟

哇 無撚睇錯呀 ? 上錯論壇呀 ?

對住隻蝗狗 上邊竟然有人 講 RIP ?

唔撚祝佢 rest in hell 都唔撚係人啦

屌你地老母 去大灣區啦 撚樣

咪就係

咪on9 我反共 但唔係反中 ，你要反中反共係你既事

祝你早日落去陪佢啦

RIP ? 屌你老母 你香港人嚟架 ?

睇埋佢caption 啦，幅圖型姐但唔算係support Trump

首刷中咗張SSR比人硬生生reboot rip \|/

係撚侵粉 睇下條on9寫乜春先啦

If you're a political leader in giant countries like the US🇺🇲(biggest immigrant country with approx 0.4 billion population) or China🇨🇳(56 types of ethnic groups with approx 1.4 billion population), by utilizing the "race card" to win is always extremely dangerous and could always back fire on you and all the establishments you've delivered. And this is the first time I'd like to say to America, please look at all the Harmony Management done by China and how great China is nowadays? Can't you learn from the most rapid economical growth of our humanity with the elegant and wise element of life in mind, called MODESTY?! Running out of financial power is not the scariest thing to a country, the scariest thing is running out of righteous spirit. #godblessamerica please... 🙏🏼

收皮啦 屌你老母

港共有冇當香港人係人呀 ? 當你狗咋 弱智仔

全部後生仔都係暴徒呀 你上年訓撚左呀 ?

你仲學人分反共反中 ? 無撚病呀 ?

反侵，睇內容

成都房地產公司金林置業董事長羅琳的獨女羅力力

支爆先兆？所以死。

佢ig
支持侵好大機會暗底都唔鐘意中共喎

只係借美國嚟吹奏支那

典型支那人樣

炒左車我自膠
未睇內文

拉

你睇埋合照果張先

她的社交網頁內有不少與名人的合照，包括前美國國務卿希拉里、英國歌手Rita Ora及前行政長官梁振英等。

力力

點解支那人改個名都衰過人

屌 無睇到字添
好7呀

自膠

又一個 ON9 仔 看圖作文

快撚啲落去陪佢啦 Rest in hell 呀你

大陸人喎

力力係乜鳩野名呀, 搵個文盲改架?

原來係支殖民
unrip

係撚

愛國撚

支那人 死得好

死得好
蝗婦
多啲黎密嘅手

女仔是但求其改得啦

有錢,美國籍,有閪

神級首抽

連登仔識撚睇英文

Well dead

睇字啦文盲

成都房地產公司金林置業董事長羅琳獨女羅力力，涉嫌於前年以兌換人民幣為名，騙取姓尤男子逾376萬元，被控一項以欺騙手段取得財產，案件今在觀塘法院再訊。控方指警方須進行認人手續，申請將案押後至8月16日再訊。

咪傻
佢內文奶共的

多啲嚟密啲手

咁有錢呃人376萬

佢奶共

臭雞嚟

羅力力(無力)

死得好

我咪自己自膠左收皮啦屌你老母臭西

支那蝗呃人係天性

我今晚開香檳呀

個b女仲係mix 有白人血統,個首抽仲勁啲

支那人

貪到盡掛

呃錢女強人羅力力

手足

抵撚死

你屌個蝗女條屍個臭閪咪得囉

QE 殮房呀

反侵叫人極右喎

咁嘅背景+全裸+抱5個月大bb
你同我講無可疑

某蟈五星代表
偷 呃 拐 騙 搶
五大文化

力力在木

差D以為係侵粉打左rip
R A P

她在訪問中以「創二代」來形容自己，表示早於13歲已立志投身商界

奶共狗抵死
唔知有咩內情？

咁就抵佢死啦

咁西利

13歲立志投身商界
用肉體換取生意

34 歲, 可以用 「死兩代」 來形容自己了

呢D支那閪一係炒輸支爆股, 一係俾強力部門扔落街
殺人放火金腰帶, 成世人冇做過一件好事
屌你老母重刷咪又係做返支那狗同印度人

死兩代
屌

蝗選擇跳樓死就係人生最好既事
希望可以去到 17 層地獄啦

躝啦屌你老母，呢啲支那狗係支那有權有勢，有乜野可能唔係中共隻狗呀，大愛撚好撚嘔心呀

B B好慘

不過將來也可能係大魔頭

個B先慘 刷到靚首抽冇左

跳降傘部隊

蝗

有錢人破產可以好快
可能買咗好多港樓 + BABA call

佢依啲咁既死港豬
對唔對撚得住 依 2 年被殺日日被濫捕既抗爭者

0.01%既SSR首抽都要放棄

小鳳姐唔該

支那人會抑鬱或受情緒困擾？

唔多信
肯定第二樣野

黨話係就係啦

小粉紅
下世再做中國人

應該同美國除牌中資有關

笑死聽到都想笑

十足十平時係YouTube或者twitter見到個啲英文系5毛寫既野

呢啲垃圾咁親支那用乜撚野英文

睇佢平時做開鬼佬sexy toy

會唔會畀中共滅口？又中又美

有一排強國高官好興被抑鬱自殺

有無生前J圖

佢老公呢

因為無腦所以死左唔可惜

笑撚左

痴線嫁?下?依家咩世界呀!
咁有錢住私樓事業有成SSR首抽
榮華富貴享之不盡, 咁都jump?
有冇人可以同我解釋一下?

Single Moms，let’s unite in hell!

支那人個種叢林法則脾性邊有咁多自殺

即係中國人啦

Rip
我純粹睇到佢有錢
我係香港人

用屎眼睇嘢？

要幾無恥先寫到紅色段嘢

啲大陸有錢佬好拿鍾意幫自己啲仔女改埋啲疊字名

博瓜瓜 柯六六 李特特 羅力力

winning 時代某ac米蘭巴西球星都係叫力力

支那人身體最誠實 拎張香港身份證就走資

天有眼 死得好

美藉中國蝗蟲

收皮啦屌你老母

有撚資格死咩，咁有錢

你呢啲感情用事既人
遲早累死自己 累死人唔緊要 你要顧住自己行先呀師兄

產後病多

暴發=Rapid economical growth
圈養=Harmony

對英文又有新一番理解

幾撚淫

巧口力口力啲frd子

個b 首抽咁靚比佢攬炒左

侵都未下台佢自己就先瓜

咁你就死開啦

祝來生繼續做蝗族

力力雙重意思

屌笑咗
係咪要落地獄

And this is the first time I'd like to say to America, please look at all the Harmony Management done by China and how great China is nowadays? Can't you learn from the most rapid economical growth of our humanity with the elegant and wise element of life in mind, called MODESTY?!

NMSL 😂

睇同佢合照嗰啲 都知佢唔方好人
仲要借侵奶共抵撚死

可惜未過新手就被關ser

咁你都跳埋落去啦垃圾中國走狗

死得好
而家就係你地支那豬內鬥
光復完就輪到革命軍鬥鳩死你班支那豬

喂跳兩件當一雙
正呀嚟多幾單

死支那豬 班野係殖民兵團黎
好似殖民新彊咁殖民香港
支那豬in香港冇一個是無辜的

唔值得，你收返埋支香檳先

支那豬死光光

😂

自動人形sex toy

第二張

支蝗人去到美國都係支心

只消費港人

真
個B明明首抽ssr
未來已經唔使做屌曬d女
咁就冇撚咗

咁就真係死得好！

支那仍然14億。

唉晏晝個po打咗句rip
依家收翻
落地獄啦屌

個bb rip

支那富豪有侵粉？
食錯藥咩

屌中共就感情用事?

睇個b 輪廓似比鬼佬中出飛

要死死遠啲啦
生生世世都繼續做支國人呀你

支那人抵撚死

驗吓腦啦好心你柒撚咗學吓eng

良好基因滅絕

睇字似小粉紅

最後無告到

鬼佬最愛款RAP

同我諗嘅野一模一樣

RAP祝佢下世當當正正做個中国藉中国人啦

可能bb爬窗口 救佢 跣腳
意外嚟

睇清楚啲英交先啦清

支那貴族，死少一個都厭少

母親白手興家

有契爺照十手閪都興到家啦

RAP
試過老納我既少林金剛棒絕頂升天
可能唔會想死

口德村村民可以入黎了

算啦，有批人反到癲撚左

支那人好鍾意改d 19名
薄瓜瓜
令計劃 令完成

仲有范丞丞

無睇到字 sorry呀

係女嬰嚟

呢d支那貴族擺明係香港敵人啦
rip乜撚

成都出世，大陸企業世家
美國留學
成個ig都係美帝主義

完全係典型支那富貴種
借HK 去 外國讀書姐

抱埋個B好呀，個B大個左都唔知出唔出到國讀書，留係HK托柒

BB最慘

個b有靚刷咁快就要重刷

點解要拉埋個BB 跳

屌佢老母喺鬼国做有錢人都做得慘撚過人，隨時話你強姦隻豬、返工睇av、無撚端端俾人掟落樓

個女好無辜

支那房地產爆煲未，痕大富力再加呢個唔似咁簡單產後抑鬱

原來如此

okk 連埋隻幼蝗死
多謝晒 rap

你個名真係襯晒你

想問好耐 呃同騙有乜唔同

庚子年一日未完都喜事連連

強國論 論強國

美國籍

哭撚咗，願佢兩母子在地獄，沒有病疼

佢個bb心諗：頂啊？咁辛苦投胎有錢人...享受得5個月

同貪污判死判嗰條支那佬有無關係？

呃係明知情況下，騙係唔知情況下，好似係

判死刑 㩒錯

成都公司 房地產
即係蝗

On9仔
10幾億愛黨支國人 想香港人死清光，留島不留人
你係度講呢啲

垃圾P牌狗
番去幫你老母執骨啦

睇完表示死得好

Fuck off

大把有錢人得個殼 冇料架
富二代有幾多個係掂架? 老豆個輩捱返來
到仔女個輩生活離撚曬地 諗埋啲屎橋 唔破產至奇
飲飲食食個班已經最生性

死得好啊

好似紅三代先咁改！佢老竇可能紅二代唔出奇

死咗都忍唔住binc
屌佢
中國用race card鬧美帝日本仔鬧咗幾多年
話你幾句Chinese Virus 姐，中國啲野味Management 播武肺毒在先又唔講 真心咩

完全無提過老公係邊嘅

支那狗跳樓都要嚟香港跳
屌你老母

邊個領導經手

睇到Harmony management 我都睇到中國人真係好強調和諧

今晚五毛任務

今晚五毛任務：為張竹君丈夫去世狂講冷血言論，然後俾港共01貼堂，話連登仔冷血冇人性

如果死因真係產後抑鬱，佢抱B跳樓為自己報咗仇，而世上少咗件閰蝗子孫，佢都算為民除害，好事成雙，係今日少有嘅喜訊，希望明天會更好

被自殺?

冇可疑

中共式和諧=滅聲=被消失

可能為報復經手人。

其實你係咪弱智架?

全盛時期羅琳可以死幾多次

Rest in pieces

支那邏輯：唔比玩race card但係支那人打支那人就得

Then you can fuck off.

重點無老公

支那人去撐侵
肯定係比國安掉落街
RIP

大中華膠

支那人冇一個係無辜㗎

屌你老母你瞓撚左70年? 趙立堅講左中國人民係共產黨既銅牆鐵壁呀
包括依家跳樓落左地層18果件呀
你唔係以為仲水鳩到人 中國 =/= 中共 呀?

rip bb

個女人自己死就好啦 癲雞嚟

全黨死清光

做番件好事
希望你係地獄快樂

咁有錢都Single Moms

有錢
請一個專煮飯
一個專喂奶
一個專做家務
一個專湊b 暗佢訓
自己大覺訓 養足精神再睇b

生完真係好辛苦 超級攰
又要聽到佢喊 即係要服侍佢
普通人請一個陪月一個工人 先輕鬆少少

如果有錢 一定請十個八個工人 幫自己手

慘 香港有錢人都要死 可以支撐香港都靠有錢人

所以走都走得快過人

可能被自殺

RAP

直程係RAP

Good riddance.

Very easy mode首抽SSR魔關羽棄驚

祝佢做一個窮嘅中國人

張圖幾型

rip

話窮人生仔o個班小朋友收晒皮，
一早講左唔一定關錢事

一個例子就可能推翻

咁快就無力

阿仔原本刷到SSR首抽，點知Server 炒Save，RIP

被抑鬱啦，下話....呢啲“人生贏家”點會抑鬱吖...又全裸又抱B，行型咁款...

wait a sec
原來做支那後裔無問題 有錢就可以

硬生生？ 格硬？

支那人點解唔去支那跳樓

唉唷唷 橙橙

去支那跳要首先隔離14日
喺香港唔使

同埋香港啲地暫時仲係硬啲堅啲
喺支那跳到時死唔去半身不遂仲慘過死

大陸死隻狗大家無須傷心

仲好似係混血兒

所以咪跳左

回血劍斬到來了

富人一萬留二三

窮人產後抑鬱同有錢人產後抑鬱
點冇分別
呢個係因為做得陰質野多

支那人落去一家團聚

支那人黎
死得好

做五個月人。。。。。
然後就刷過